識按一般結他chord，但總係唔識點彈首歌

上網揾到，只識同一個pattern 掃，點先知前奏，中段，結尾 可以點排？

呢d係咪叫編曲？

同問

你跟原曲咪執出來
唔跟自己編/改編咪編曲

唔識啊，原曲有成隊band,唔一樣掛

木結他簡簡單單咪verse勾下線
Chorus 掃下 9下9下又一首
利申：結他廢柴

睇feel架炸 學多幾種pattern
聽過完曲覺得岩feel咪咁彈 慢歌咪可能fingerstyle 入chorus咪so下

認真回
個問題主要唔係出自你識幾多個彈法
而家你對音樂既睇法
其實玩音樂係絕對自由 你鍾意點玩就可以點玩
你要對自己玩音樂既呢件事有絕對既自主性
我淨係1234down picking 都可以玩哂咁多歌
當然你想copy原曲咁彈就要睇譜練
或者你覺得free jam既時候腦入面pattern 唔夠多唔過癮
咁你要一路係咁跟足譜玩唔同歌慢慢儲返黎
但絕對唔可以限制左音樂既自由性
鳩玩 慢慢試下試下就可以了

謝謝巴打

可唔可以分享下點彈love actually 同最後的歌？